{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7295&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "팔공에밀리아호텔"
    },
    "text": "いい知らせがあります。 この宿は八公山の海抜500mに位置する清浄地域にある休息を楽しむことができます。 客室は快適で、すべての客室には温泉水が提供されます。 八公山や東和寺など様々な観光地へのアクセスが容易で、登山客や自然を愛する方が休息を望む方に適しています。 周辺には八公山ケーブルカーや大邱市民安全テーマパーク、東和寺国民観光団地などがあります。 チェックイン時間は午後4時でチェックアウト時間は午前2時です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、駐車は一部屋あたり無料です。 朝食はレストランで提供され、事前予約をすれば25,000ウォンでご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、イメージと実際の客室が異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は八公山の海抜500mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "すべての客室には温泉水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような方に適していますか？",
            "answer": "この宿は登山客や自然を愛する方が休息を望む方に適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には八公山ケーブルカーや大邱市民安全テーマパーク、東和寺国民観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時でチェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "事前予約をすれば朝食を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージと実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、特定の客室とベッドタイプを保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "税金とサービス料は含まれていますか？",
            "answer": "はい、税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 439
    }
}